【新股IPO】樂享互動

又有新股抽

樂享互動已通過上市聆訊，據外電報道指，樂享互動計劃集資2億美元（約15.6億港元），樂享互動已開始投資者路演，並於9月10日（本周四）建薄。樂享互動於2008年成立，是一間媒體營銷服務商，為行業客戶分析及分銷的產品，並提供效果類營銷服務，幫助行業客戶獲得用戶。聯席保薦人為中信建投、招商及交銀。

截至今年3月底， 集團建立的應用組合覆蓋超過十個種類（如遊戲、視頻及工具應用）；集團的網絡文學產品包括覆蓋69個文學類別的681多冊網絡書籍；而集團的Html 5遊戲產品包括超過 157個覆蓋RPG、戰略、動作及冒險種類的Html 5遊戲。

截至今年3月底，集團溢利按年增91.9%至2051萬元（人民幣，下同）；收入按年增71.5%至1.67億元。

知唔知一手幾個多股

好似好少貨

未公布, 只知道聽日開始招股
唔知有冇水位執返D

升1蚊多成千wor，又唔大隻，感覺要炒上去唔難